[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #180

lm

好撚癲..痛到

afs cant answer kaisa

食屎英 勁到

睇黎LCK都係3:1

bdd最後個波
一野彈3個

又係你1001

BDD

你係咪煩膠

AFS版本理解真係超越其他隊 kaisa放足三場

LPL 個邊又係輸KAISA

lpl又係輸緊kaisa

Skarner勝率淨低幾多

放新英=死

個劇本同前面一樣,先贏一場跟住就

BDD pogchamp

Kaisa發佈會

Jhin眼紅想殺sup搞到輸

爛面兄弟throw game

兩邊都鬼索流 高下立見

kramer成個ruler咁當住5個上前A人
係咪當人傻 係咪第4發唔射唔舒服

唔ban kaisa就首搶啦
又唔搶又唔ban 仲要後pick ad

仲以為今場做到野

小虎

無呀 JHIN都無出到

無得出鬼索呀

真係勁撚ON9
以前D英,控場,傷害,坦,分工分得好開
依家D新英+REMAKE英,隻隻坦,傷,控場,走佬技,盾每樣都塞D

詛咒黎

屌無節目睇既
SPOTV你唔係真係覺得可以3:0啊嘛

你漏左deft子

MLXG專業比人搶龍

MLXG

lck呢家幾比幾

又係on9
自己唔tune好平衡先出
然後唔俾買

LPL到
MLXD

呢個故事教瞓我哋唔可以俾on9仔pick Jhin

mlxg

Mlxg個smite
屌差D就反cup

心理質素差到 mlxg

mlxd

抵啦

比人雪啦

係時候放karsa出黎啦

LPL逆轉再逆轉再逆轉

2邊放kaisa
2邊團戰都比kaisa屌打

又讓1追3 乜撚魔咒黎

佢冇血 冇人幫佢坦 佢smite嚟回血

搶輸仲要俾豬女殺埋

個場係祭品黎

有巴龍既kz 恐怖到

Give this guy some sandwich

tusin唔應該玩蛤蟆

屌Mlxg真係
唔知講咩

ban kaisa afs都有機會追返一局
比人咁樣屈到match point真係好撚柒

KAISA 唔BAN真係抵輸

佢青蛙玩好好wo

真係呢個位輸返 明明小虎守到咁好

小虎塊臉黑到

有時食錯野 但overall係幾好

佢個技能組係刺客技能組黎

係咪上星期放kaisa kt唔敢pick就覺得冇問題

係kk真係太衝
成日以為有人含佢就無事
玩隻無咁保既 佢可能會醒水少少

都係入返雪櫃啦

佢要make play

riot係咪想重現s7 wc 100% ban rate Kalista

隔住個mon都feel到佢陣殺氣

俾人ban rakan?

有karsa我使輸

lpl個邊又幾比幾

咁又未勁到好似S7既kalista咁on9既

又下三個版本先會nerf
MSI應該會100%ban

yes 但係gorilla都可以做play maker
可能驚呢樣 畢竟kz下路都幾出名

場場都ban

nerf返技能組去8.5個時
攻擊距離keep返525就正常返

紅方擺明知你唔會ban kaisa
就係知你1st. pick 搶青蛙
你唔搶青蛙就到紅方拎

rng 2:1 ss

1st pick sion wo
講緊LPL?

講自保都係ruler corejj 穩d

Afs 個top被隊友troll game

Btw afs加油

2面都2:1

下場會唔會再放sion kaisa呢

等海鮮版本一返黎 KSV一定可以再拎多年

kaisa > azir + jhin

Bdd都好撚痴線

sorry 記錯左

青蛙既話CoreJJ真係玩得最好

唔覺SS會贏到，係KZ應該搞得掂

MAD 果邊

屌你老母RNG唔出Karsa

好想睇有Riven既比賽 Riven meta幾時先番黎

要啪啪啪呀

ParY

諗起當年RNG VS SKT

RNG 五場放哂加里歐

有預感今日都係五場放哂kaisa

無計 letme mlxg同佢地夾太耐 點都熟啲

仲唔ban

Kai sa open

真係想3:1

繼續放

可能得4場

放足四場...

繼續放Kaisa

又出

kaisa again

死都唔撚Ban 有骨氣 等輸啦

咁撚固執

係唔係on9架

AFS要出counter了?

GGWP KZ is the champion

個腦真係跛左 唔使睇了

afs真係好驚kramer爆炸

屌 AFS
KAISA唔ban

afs又黎4坦?

又放kaisa kz3:1

黎啦yasuo

諗起上個season D人死唔ban豬女，又唔pick，最後等死

紅方又唔ban 藍方又唔pick 咁自信應該有反制

放得就唔好比kz拎到最舒服既陣啦唔該

pick yasuo啦

屌當我無講過

估唔到khan都有俾人ban坦既一日

用MSI資格黎換kaisa既nerf

Lms個邊m17笑死我

再ban左varus，kramer就唔識打機咁

又放魔甘娜

拎隻大口俾kkramer

上路都有機會既

Pray Kaisa carry左咁多場 af仲唔信邪

果然係jayce

唔明點解要ban牛

JAYCE后宮

kaisa jayce

攞埋Jayce!!!!

jayce

上路鬥士

黎料了，jayce收尾

khan心諗正 點玩都得

Khan表示: 想洗KDA

頭先唔係想殺隻morgana 1個衝入去都有得打既

自信pick

kan既Jayce

Kz今場真係想打穿AFs

ahri cosplay

唔明

一定要快

死都唔BAN

Jayce同Kaisa teamfight一齊衝後排屌死Kog

不過KHAN隻JAYCE有時唔係幾穩定

到底邊邊上路會穿呢

點解仲放kaisa

khan究竟會唔會比人捉死呢

上路對決

Sion係咪唯一唯一隻jayce對線打唔贏嘅英

你敢focus kaisa就敢炸你全家

同TSM 唔ban thresh 一樣

痴撚線ban pick
Khan又嚟Jayce pick

上路將會係重點

其實唔ban kaisa都要ban 魔甘娜啦

pick隻曹格等Mlxg唔使smite

邊有咁多位ban

岩呀 屌你kz個陣 好彩khan pick返隻鬥士
唔係kaisa一定贏得超舒服

三個輸出點 top mid ad
邊個位睇都係kz勁d

其實....Kaisa對線唔係應該輸線咩

因為青蛙打線唔勁

同當年rng打skt一樣

明知會出咖哩佬 都係覺得有信心handle

NA JAYCE

其實勁
只係打魔甘娜唔勁

本來kog'maw都係打線弱勢 唔明點解唔用女警去壓住佢個前期
效果仲好過同人鬥前期廢 後期又容易畀kaisa直接屌死

青蛙打線勁wor

mad先下一城

打坦就勁
打poke sup你既作用就係比對面偷錢

次次睇move 都覺得佢就死咁

khan jayce

咁樣跌左個閃
kiin開始出事

3條路都輸

khan隻jayce
6lv屌打6lv camille

老實講今場khan隻jayce對比起之前唔算玩得好好

kiin已經好撚勁

酒桶行行企企

KIIN

Kiin仔呢一下已經好靚

khan no assist for u

型到痴線

無跌個閃就走到

轉台睇lpl算
恭喜kz 3:1

kiin要避都已經避晒

泡仔啲上路真係好變態

kiin呢下已經好靚，可惜

唔係幾諗得明,仲出蟲仔前期連壓都壓唔嬴

kiin好冷靜

係之前太屈機打乜都贏姐
依家都贏成廿隻CS啦
同埋可能係kiin玩得唔錯呢

都係輸自己前面無啦啦要交閃

KIIN個下真心勁

收皮啦燈神

後期隻kaisa衝過黎個陣你就知咩事
你估下邊隻死先

正
AFs集結幫Kiin報仇
又有得打

兩邊上路都痴線

未完

相比下LMS全宇宙第一上路MMD
Kiin果下特登等已經好撚靚
之前泰仔又係玩得好好

Kramer: spoon-feed me please

Kiin仔頂住

係得韓仔先有呢啲上路focus睇

隊隊泡上路都勁到

SPIRIT 真係去北韓堀礦算啦
好明顯佢就唔係最TOP個班黎

Cuvee smeb 可以收皮了

khan已經贏緊兩個閪

我介紹我自己比你識

今日khan miss左唔少eq
今日隻jayce得smeb個lv 雖然都係好勁

我諗lms最top既pk頂多都係係lck既mid tier

我覺得smeb都仲係T2 top
Cuvee就真係可以摺埋
新世代top lanner真心勁撚到

應該同smeb差唔多

yes
the shy呢啲去中國都虐菜

你應該都係Tier 2上路

LCK盛產top mid
LPL盛產adc
LMS....?

lpl兩隊都痴左線

smeb>kiin
smeb係輸比afs嘅bp
同khan輸比ssg個bp一樣

睇個勢都係3-1

lms出笑話

lck tier 2都好啊

輸左就廢架啦咩 明顯Cuvee操作未回塘

小丑

好想睇the shy打khan
仲要係fighter skill match up 鬥片

垃圾

LMS最盛產好似係醜聞
強國同埋na/eu都無咁多

盛產風化案

貴圈真淫蕩

cuvee主要輸攻擊型英雄池 但卡蜜兒同吶兒好勁

Smeb 無得PICK CARRY英等於睇DEFT仔花式送GAME 玩親CARRY英就要非CARRY不可 KHAN 就算玩得衰都仲有BDD CARRY 唔完唔同環境

唔通要打第5場

台灣 正路

佢回塘嘅時候都可能已經S10

唔好FF啦, KZ仲贏緊3k

afs今場應該搵到打kaisa嘅野
就係camille

DEFT=最過譽垃圾

依家都有ucal 係kt教練後勤真係太廢 一直未打先輸咁

台灣最美的風景是人

Smeb真係carry唔到kt

留意到花生隻豬女都幾惡
意志都唔帶

tusin好似湊仔咁

要spoon feed kramer是常識吧

Deft今季好咗好多啦 今季輸廢老多 但後勤係無改善過

Lms專出小雲寶寶
你又插我又插

都唔知佢勁係邊
當年SSB VS SSW
輸咗係度喊柒撚到

最主要係kt打團真係
唔嬴幾k去打團就打輸

感覺jayce呢場應該交唔到咩功課

隻jayce就出山

分推分推再分推

上面兩個回覆😂

佢最柒係在於佢當年又唔係faker上年wc咁舉重失敗
佢係負責俾人舉
真係唔知佢喊what

唔會無用 最後都係佢同卡蜜兒互推
個陣先分高下

一人一pork 半血

AFS最無解既中路卡瑪四保一畀人ban左就無得玩晒

poke 打錯

Lck最Top既上路肯定仲係Khan Smeb Cuvee 不過Kiin實力好接近 泰仔都打得唔錯

S5 S6勁 S6唔係靠佢 edg一場都贏唔到rox

多隻青蛙分推包輸

deft勁個陣真係可以1打5 當年edg worlds贏個場 仲有舊年個隻kalista

lms成個安排真係on99. 6點拖到7點半先開始第一場 中場休息又15定20分鐘 佢今日個bo5打到12點都唔出奇

真係spoon feed
餵到埋口

Deft垃圾係呢度已經唔係新聞

MOLAMOLA KHAN

KOG 3個頭仲有得睇下

牙KHAN

我要睇game 5

睇黎勁既人永遠得1個

其餘既都是垃圾

玩Jayce撚下坦就唔錯 打鬥士難打啦

kaisa係時候做啲野

等陣殺紅眼追上去A隻sup又死

KT打會唔會3:0輸左

睇黎lpl果邊有game5打

大約30分鐘應該就分高下

講真 Smeb Cuvee Khan跟本各有特色 一樣咁勁 係要講到輸左就係垃圾

KT打既話而家可能執緊野還返個場俾人

The shy 話呢三個中SMEB 最難打

宜家唯一希望係癲狗

rng又想比人追3？

ig訓練賽打lck10場嬴8,9場

可能佢係指連打都無得打

kramer 自動食q

LCK JG嚟講係咪花生第一？

食緊飯呀屌你

Blank

做到佢係
其實cuzz 甚至對面mowgli都差唔多

BLANK CARRY 5個

幾時都係廢

人人都記得6/1/2

佢勁定karsa同香wo

睇版本啦呢d 安必信有得爭

因住俾班skt狗咬

酒桶個e

GOOGLE打SKT BLANK 第一次建議就係612

在近期的韓國KZ戰隊採訪中，輔助Gorilla表示：我們和LPL的隊伍打過訓練賽，IG是LPL今年的榜首，他們很強，有好幾場都三路碾壓了我們，上單的Khan甚至被打的不想和對面對線，差距很大。

你確定612係kda

又要討論Cuzz同花生仔Carry型Jg邊個勁d?

酒桶番左去

咁都b

笠高帽喳 有無咁誇

lpl今年很強

事實怕乜講
利申 SKT FANS

韓仔都話TSM年年都訓練賽無敵

依到不嬲都係咁

LCK頭幾 點都好
得一個係唔差 其他係垃圾

唔知既 我仲以為睇緊LMS

蛇隊

ig ad top mid都超勁

三大幻覺已經成真左一個 LPL今年會唔會爭氣

唔好好似上年咁立哂flog

lck班友訓練賽例牌hea玩

ad 差距

刺客adc

大家都知係咩

一拎巴龍bdd就黎料

精英班既包尾都夠屌打垃圾班既第一

係勁 但有無講到咁誇

B _ N K _ I' S_ I

khan

GG

KHAN

哂時間 hea玩？

Heart基到
直接撲落Karsa到

Lck lpl同步

我大kz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

二連霸

KARSA又比人插屎眼

同時完

khan呢炮

早抖啦kramer
spoonfeed你都唔掂

真係無第5場

隻酒桶

一轉台去lms就見到mad贏左第一局

真係無game 5

Khan 嗰下

完

peanut

我覺得Ig vs Kz Jg實爆撚硬 跟住中下差距應該唔大 上路真係有機比人屌穿

點解唔ban 凱沙

依隻野屈到仆街

kramer...

做個樣跳兩下扮開心

kaisa

pray

KHAN個炮直接粉碎左AFS

非洲抵死唔ban kaisa
結局同FreeSM 一樣

ig vs kz 已經完成一半

抵啦唔ban kaisa

Heart真係好Gay

kramer返去檢討下啦
成隊靠你 打到咁撚樣

無放5場凱莎比對面用

版本理解遠超其他隊伍

隻凱沙太屈隻

真係抵輸，pray當你狗咁打

好好奇如果KZ輸個地板會出咩字
仲係another level ?

AFS自己攞黎，唔ban kaisar條on9

KZ Coach

Kramer: Ban Kaisa ?

望唔透點解可以open隻西英

Kog本身呢個版好似都麻麻？

khan比女捉

聽日就有grx睇

諗起KT上個星期唔敢PICK KAISA真係抵撚死

傻仔CUZZ

放足4場Kaisa

個監督好鬼型

Game1成班人吹捧afs 比人燈死

ad差距大到 成隊babysit都自爆

挑仲以為有咩秘密武器可以打凱莎，結果俾人打到成隻狗咁 AFs真係過譽啦

龍珠真係有機會成為第2隊skt

勁撚到

唔知LABA有冇機出呢

比deft都撚唔掂啦

Cuzz強顏歡笑

大家對自己打線個信心完全唔同
pray大哥

Lck 3個bo5都係讓1追3

KZ太強啦
期待MSI

衝埋去自爆

KZ教練可以一戰

Kz真係實至名歸

Deft仔練左架 比賽玩成點就唔知

好似唔少傻鳩話KZ下路係廢老係缺口

CUZ轉隊啦

deft最勁唔係呢D mk ad英咩?

同EDG一樣

放KAISA真係ON9

正如如果8.7 有人放刀劍都係痴線

頭先一直有個on9仔笑佢廢老

上年咪又係咁講

CUZZ 應該好空虛 俾人Bench左成季

snake 又輸

nerf完之後根本垃圾連麻麻都唔係

邊個
cap佢出黎

LCK今季好似好多強隊
其實只係KZ勁太多, 其他差唔多
100%既波

係唔係應該話kz第一個國際冠軍is coming?

上年輸左俾samsung真係on9

上年冇花生

3-0

咁撚樣完頒獎都唔撚搞死撚左佢啦垃圾SPOTV

kz真係幾撚狗
有peanut都唔放cuzz
如果skt有cuzz

事撚但啦,羸左都係打唔羸IG

人地夾左咁多年仲係咁top

有眼光再揀個下路接班就得

得skt最廢

不反了

輸個下想捉岩女

唔係可以拖多陣

JAG 個AD

今年有SKIN未

連訪問都無?
opening柒之餘 打完又無人出嚟講吓嘢

我大SSG太勁姐 睇穿左Cuzz 今年劇本會繼續 等妹下妹下版本返黎

SKT CUZZ

比番OGN搞啦

快d問定佢地想要咩Skin

pray 勁定uzi

兩個肥仔都好勁

狗英無得打

睇撚到眼濕濕
季中賽唔好丟LCK區架

SPOTV 真係好撚垃圾

好想pray拎次冠

史迪仔有冇機

今年真係唔會答

咁就完
個production真係

Free Agent Looper retires.

88 looper

個訪問成班係到鞭SKT屍

會返黎先算 返到黎夠打先算

teddy/ruler+mata

冇interview?

訓左冇睇SKT係唔係冠軍

msi都3連霸左啦
坐左幾耐?

問強暴強尼

Kramer咁廢都夠打LCK啦
史迪仔未必唔得

幫kz諗定skin la不如

Btw 恭喜kz

讀書好過。。。。
呢度有幾多人識佢丫，招牌奧拉夫，毒佬
比IMPACT更全能既上單

Clown仔

韓服指定skin?

ALL-STAR 1ON1比UZI撚狗咁撚

史迪仔果陣個正選係最強ADruler呀
我始終覺得AD黎講ruler>uzi>pray>others

teddy

如果係國際賽有好表現,唔係無機會 不過英皇放唔放就第2回事

佢隻singed真係好勁

impact玩毒佬果陣都唔夠佢勁

得garena咁on9係啲冇人識嘅垃圾網直播 個介面亂到

All star for fun咋傻仔

事實係

Uzi > all

looper係S6rng入面最穩果陣
果陣mlxg都仲係咁沖
下路唔太夾,uzi唔識技能英
中路On99
係looper最穩,仲要單殺duke

LMS咁遲先打playoff又係8.6

明明NA都打唔掂 咁都有傻鳩要扮老屎忽吹奏

死都唔信邪 同上年LZ一樣 世界賽打SSG 連放3場豬女

講到好撚耐咁 胎屎都記得啦

bang

輸咗咪for fun

支持SSG同時都鐘意Ruler 但係唔太認同 頂多係實力差唔多 反而覺得 Ruler Pray同Bang差唔多

只講對線
uzi一定係世界第一

不嬲lck 冇贏都係for fun 架la

係aiming嘴炮比人ban左
AFs真係有啲柒

係得lpl先會認真打all star

啱阿清

認真打都要比人笑

Deft 係未buff果個版本已經識用

咪又係輸俾king zone dragon X

UZI咩隊友 PRAY咩隊友先
淨係SUP都輸唔撚知幾條街啦

成隊都拎過lck冠軍

Lck 輸咪啫係for fun

團戰同Bang Ruler真係差幾皮 Pray就兩邊都唔錯

gorilla 世界第一 sup

團戰同bang比應該差唔多
但ruler團戰真係好撚勁
pray就平均型

我覺得上限ruler>pray

Pray係明星選手 有好表現自然被放大

Btw 大家都係一線 打和啦super~

KSV無得打rr

UZI打all star個陣個認真樣

KZ 個總監真係好正

KZ 個head coach 結咗婚仲要有仔

雖然之前講過贏到一場就好滿足 但今次就咁睇明明實力都係差唔多 係衰係一隻英手上

呢樣認同
英雄池加操作都世界級

其實個Ming打得唔錯喎 兩邊都冇咩make play既Sup 又屈

RR又for fun
結果番LCK證實SKT真係狀態差囉

ALL star 1v1兩個肥仔 一個就好似便秘咁 一個就笑住咁打

叫Kramer 睇下ruler點玩 varus啦

係囉 lck打all star 全部揀晒努努 杯麵頭呢啲出嚟fun play

放足4場kaisar
真心on9

LCK 打world 個認真樣

Pray打rekkless嗰場成個痴漢咁”I’m coming “

bang都差???
明顯比人雷喎ching

我有一樣唔明
點解 今次總決賽AFS唔ban新ad角
畀pray carry咗咁多次

如果以四保一嘅陣容計嘅話，ruler應該最勁，而且ksv仲成日玩呢種陣，諗起都攰

叫全世界既Ad都睇下先啦 Ruler法洛世界第一

吹奏uzi 都冇理由攞all star 嚟打J 呀嘛

咁唔怪得uzi認真既
果年riot講明要認真搞
同埋強國班網民只要見到強國一有人輸就會屌到仆街
咁既環境之下根本唔會有for fun

散場 上opgg J Sohwan先

讚緊佢世界頭三走唔甩喎

好心逐個訪問就俾張櫈坐下啦

pray同uzi都有弱點係打團唔夠勁
2個都打線勁 但uzi會再勁啲
但pray勝在英雄池大 經驗多
同埋唔好唔記得gorilla勁起上黎都好勁 黑科技又多
佢打嬴bang好大因素係奶爸carry
好運姐同雷西 一係就打到wolf變弱智 一係就拉到bang變弱智
今個bo5 pray表現好主要係隻英太勁
打團最勁一定係bang ruler 同teddy

柒咗 sor

有無人睇緊lms
利申岩岩開左ps4黎打機

RULER 玩無位移AD真世界第一 覺得成日用有位移AD既 都係對自己走位無乜信心

All star 我覺得可以加多d模式
咁有認真版（正常比拼）有for fun版（同英對決）

好似新版信長咁加個快速版（跳錢快3倍）

認同u ar Krew

睇完LCK Final再睇lms真係好大落差

屌岩岩係咪有bang 佢講咩 miss左

Lz head coach 結咗婚生埋仔仲成日調戲peanut

機長Teddy

咪係，game2（好似係）afs個陣比ksv玩就

spotv 係咪print左入場張相仲鑲埋喺相架

AFs夏季加油 我唔介意派skin架

成份所謂禮物寒酸到

Teddy 快啲離開jag

送禮勤都有誠意過佢

但gorilla好似好鍾意

玩野姐 Spotv成日專登搞笑 上次haru mvp送日本figure

KSV 1st seed我都派skin

結果又做守門員 為LCK水準把關

講左以前贏GAME 好似理所當然 依家成日輸 想諗更多點贏練多D 之類

大概話今季做得唔夠好 不過無遺憾

summer 會做得更好

你叫umti離開好過啦 其他人無咩問題

屌你主持恥笑cuzz

peanut宜家無野驚
淨係驚ambition

SUMMER FINAL比返OGN搞啦 由開場到完場都勁尷尬 無哂霸氣

其實之前佢好勁 係咪回塘 冇留意佢

Clown仔 下季會comeback

安掌門剩係怕b的意志

心魔 等到妹下妹下版本 SSG實第一種子出國

佢今年spring唔得 JAG爆親都係佢出事多
佢上年係幾勁 因為佢係carry型jg lee sin個d依家上唔到場

終極格食格

其實KZ呢隊野件件都多FANS

PEANUT同PRAY

KHAN都開始多FANS

話說亞洲係唔係都係頭4打RR?

無論咩地方 最多既一定係冠軍球迷

屌你老母係得SSG冇Fans

佢之前都講過 希望faker summer正常返 唔好掛住起橋同食飯

還我Rox tiger

yes LCK有 SKT KT KZ AF

SSG夠贏

橙

blank

贏埋冠都好似唔多fans

都算繼承2016 ROX遺志啦 FANS肯定唔會少

等於三星白個陣贏完都係比人片

faker 自從上次world 爆喊完之後佢輸咁多次都已經冇咩野
應該呢一年完約之後轉隊
睇開咗咪幾好

佢地自己又唔pub
直播又少
乜7都無
點收fans

佢地既努力同實力有眼睇掛

贏左國寵skt 係韓國咪比人憎囉

twitch好似得crown仔 其他唔知

全部都有

橙
明明LZ贏先

有邊年啲人唔係話佢會轉隊

最緊要係無1件個樣吸引人
只係得安掌門有女fans

ruler corejj呢d個樣明明個樣唔差
但唔搞social
咁fans一定唔夠peanut呢d黎

cuvee冇fans都正常

khan同smeb都吸唔少
之後講肥仔又打得既有HUNI

CLOWN就唔知點講了

有冇人睇緊余文樂

我都覺佢輸到冇感
但應該唔會轉隊
出道都而家都係skt咁耐 最巔峰時期都唔轉
仲要成家係sk telecom做

咁就叫訪問完 咁就完咗

真. LZ都仲有pray神花生呢d本身多fans既人
ssg本身無邊個特別多fans到可以同pray啊花生呢d比

SSG團練同打積分既時間全Lck第一

crown仔直播靜到
學下faker都好啊

點解唔喺依個台訪問要喺果個咁寒酸既佈景板

最撚鍾意既上路選手
明明好撚勁但一直比人低估

其實cuvee都有fans嘅
唔係點揀到佢出去明星賽

安掌門有老婆會同fans保持距離
Ruler對fans好好但唔識自拍成日比fans話
Corejj對fans都好好 但唔知點解無咩fans

最多女fans一定係wraith
但過左JAG
而且今年肥左少少 應該都少左d fans

其實佢玩得好串好歡樂 成日show表情同Bm 係直播唔撚講野

其實faker之前都好靜，近排可能打比賽打到心態爆炸做左綜藝台

faker有3冠光環 唔洗出聲都大把人睇啦

岩呀屌 係咁講野都算 troll game又話有bug

輸到傻撚左

d人話睇faker台學操作

明明好多時間都係特登troll

單手玩加里歐

快d 睇LMS 啦

其實隊ssg都係16年贏KT之後之開始出名
嗰陣之前應該無乜人留意
好心贏左S7嗰陣就用力pub下
宜家成個勢無晒

唔識講野，用行為娛樂觀眾

lms 娛樂成份高太多

其實隊ssg都係16年贏KT之後之開始出名 (仲要只係大家開始知道佢地既存在)
嗰陣之前應該無乜人留意
邊有可能同出晒名既skt 同 tigers鬥

之後仲要bdd 同khan打尖+痴埋pray到
你點會多fans

反正我就係中意埋d無fans既隊同選手

HKA

JAG

三星最典型係國內賽一個冠都無 但嬴世界賽冠軍
相比起ssw ssg無星味係因為佢地係玩團隊配合
無一個突出嘅carry

Rox打skt個bo5真係神枱級

依家有蟲王呢隊野已經唔算無FANS

支持MAD算啦

kdm afr

同edg掉轉

仲有tsm fw

四幻神

屌 原來你係Mystic SSG

AFs都應該算多fans kuro kiin仔呢兩個應該唔差
有機會都想同佢地合照
可惜泡唔岩我毒撚行

hi終於有人認出我 btw一日condi唔上場一日我id唔會轉番we隊員
不過我記得你好憎我好中意既wraith

kuro好多fans

Yes ar

LMS如果打到GAME 5 應該可以打到成點鐘

KZ要輸了

唔緊要 佢轉左黎JAG 你可以安心了
皆大歡喜 super

最慘係連續兩日打

真係on9先會7點開波
打夠5場都12點啦

LMS既安排幾時都咁ON9

原定6點 點知垃圾傳說唔完係到拖

其實點解唔隔返一兩日

可能唔係星期六日佢驚冇人睇

lms比數打到幾多

1:1

好尷尬,整班女出黎做咩

LPL on9啲

有冇人等緊g rex贏左先買飛

nb3又打lol

揾食啫

KSV

LMS咁搞法會唔會打到凌晨

我覺得好大機會打滿5場

贏輸都慘
聽日就打Grex

垃圾garena

唔講我都唔記得今日開始打
lck太好睇

我發覺lms暫停好撚多 到底個設備有幾廢

要交易

仲要暫停
打到凌晨兩點？

啱啱嗰波會有咩問題....

上場打kt仲話非洲教練bp勁
結果放4場kaisa 真係kai kai地

比盡你第一round ban兩隻peanut 第三隻點都應該要係kaisa 啦下話

因為kt教練仲廢

唔洗睇啦
都改變唔到聽日要比GREX 3:0 既事實

kt教練同後勤真係好撚廢

同埋當年samsung d fans 比mata pawn子 deft 呀嗰啲帶走唔少

lms而家先1：1第三場

唯一一年sup拎MVP

lms真係好撚悶

MAD可以夠打M17

綠茶證明緊自己

老四

下 各種throw 不可思義play 好歡樂 好親切

係fishman lok證明緊自己

啲人仲笑佢買隊二隊比人昆

周杰倫先係超級大傻仔

我渣gtr我使炒?

你揸小v死左啦

不過mad真係脫胎換骨

Lms 2隊特別勁

識買一定係二隊
mad rg 到依家afb

主要係有料嘅塞左係二隊上唔到
一隊就俾哂啲老屎忽呀
Lpl lck啲水貨player坐哂

有新隊衝擊下都唔錯
mad 加油
lms 都係當笑片睇算

係睇下grex挑唔挑戰到內戰幻神電狗個位啫

點解LMS 唔可以學下其他賽區隔幾日先打下一場
完左賽季成兩個禮拜先季後賽但又要迫埋連續兩日

因為都冇人睇

邊隊挑戰都好
最緊要殺底電狗

邊有賽區似LMS
季後賽咁重要 都可以同隻垃圾手機GAME
撞時間

LMS 個POST超靜

因係唔係多人想睇既g-rex同fw

同埋今日大家用哂力係kz vs afs

kaisa到底邊忽勁

真係要第5場啦

睇黎有機會打足5場.
真係打到成1點

一有mark就可以直接飛到你面前
再a爆你

冇得點休息就要再打GREX

但唔係6點就開波啦咩
又技術故障？

仲有冇現場觀眾?
贏個隊聽日仲要打GREX點撚打
好似湘北咁冇晒力啦

傳說超時

啲安排太閪
邊有時間研究下一隊點打呀

垃圾G社真係好ON 9

如果係toyz實咋型

傳說多錢牙

Mad

4場吧

gchi game5

M17 廢撚到

隻牛

蛇王都carry唔到了

蛇王今季隻蛇
其實輸左好多場

Lms
排住隊送

垃圾外卡賽區

隻牛塔殺咁送法真係世界級

on
RR等比人屠
真係笑撚左

依啲唔係一早預左嫁咩

Olaf份人幾幽默

上年還好講真今年真係死得

m17真係年年都季後七到仆

呢個爆真係世界級

綠茶真係好勁

秒左AD都要輸

真

btw今個series dreamer真係鳩

佢同個打野一齊累街坊

但睇個勢，聽日劉戲應該可屠mad

季後賽前
個個都話比上一季進步超多

你有冇掛住綠荼

幾咁多錢簽韓仔
打唔贏土炮二隊+升降賽班底
M17執撚咗佢啦

2架跑車

劉導聽日係咪會free win

AFS死唔BAN KAISA
M17死唔BAN 斯溫

係咪大哥無搵啲直播女女黎打氣

希望劉導聽日唔好爆大冷

劉導:我同英皇佢地買哂外圍
計畫通

我相信劉導

你覺得斯溫仲會出到場咩

出candy

係m17自鳩 死都唔ban swain 四場都低水準到你

Kat 又唔ban

我又唔覺得wuji 隻斯溫真心爛到咁
你知劉導佢...

uniboy係咪低低地?

bebe 求婚成功

where

夠唔夠錢架bebe

好賤

開始懷疑今日delay都係劉導劇本未

撚有咁多咩

btw如果mad拎冠軍 決定送10個910 skins

不過睇grex 狀態應該有機會輸比柒狼

始終都係覺得閃尿狼睇高一線
打足5場

支持

我mad

如果mad拎冠 綠茶應該變神級教練

呢D諗下好LA
其實咁多年有幾多真係underdog 打贏
S2 TPA果D唔計因為果陣連regular season都冇，區實力都唔準

S5 AHQ

有冇人去澳門喔

一諗到RR m17 嘅對手係skt 我都唔知講咩好

好似小朋友打大人

如果一個唔該rw/rng輸左4強
rng再輸左比rw拎第4既話
m17就要打哂2隊wc4強/亞軍

faker到時又玩返olaf中路

一諗到KSV無得出去rr學野就

上年RR除左KT之外成個LCK都好柒

我隊TSM夠冇得去啦

個人心水：GREX 3:2 FW

no plz

我硬係覺得會比佢燈到連決賽都入唔到

啱呀

Grex入到finals係咪組團去？

組團打柒你我去

不了

今日應該要順延啦屌
邊有時間研究點打呀

同海燈去既CHING可唔可以影條海燈live賽評出黎

不過尋日kz抗燈成功嘅

純粹係kz實力勁到燈唔死咋ching

唔撚得閒呀屌
又要interview又要fyp又要寫paper

KZ Khan: "All top laners of the world, come bow down in front of me and kneel."

死台狗

有無人打ng等比賽

原來pray隻kaisa rank得38% win rate
係咪又係演技黎昆鳩afs

打比賽同solo差好遠

主要魔甘娜 既招式配kaisa 太夾
加一兩個開戰英已經令kaisa 再提升一個level

請問有冇咩地方可以睇到afs vs kz既詳盡解說?
想知佢地bp, decision making, execution解畫

kaisa本身已經夠勁
仲要配保sup唔死

比賽嗰陣連登post嘅cm

轉豬po大神
記得kt vs skt果日有個巴打打左成版拆局
唔知仲有冇啲類似既文想學野

Galio仲再nerf... 而家唔係已經刺客patch啦咩

nerf到變垃圾 就會谷底反彈 變返神角

刺客patch?

Zed好撚惡

solo q 嚟講係幾勁

基本上只要你對住Zed俾jg gank咗一次 你就會爆線

佢6lv 先過你個下基本上死硬

8.7之後中路d刺客算番黎啦
主要係依家對線期大家都打惡左+miss炮車太傷
刺客snowball易過以前

揀Sion打中係咪可以counter Zed

一般
我覺得冰鳥打劫都唔錯
有蛋死係塔底就無事
二黎有600攻距食兵無難度
劫用左2技後 條線就由冰鳥話事
上6lv洗兵洗到神石之後劫根本單殺唔到

S4 all star 冰鳥打劫

見到對面劫一定用馬以哈哈打

睇ID
正路黎講打唔出打ap個種鎖你係lane但係你又唔夠傷殺我個種靈性
我覺得就唔算counter啦

用karma 打zed 都ok
打safe d 之後outscale
團戰保隊友

rw lulu mid

輸ahq

Ok
但打劫最好有控場
酒桶

都唔同
人地zed 打分推
karma mid 首先要隊友玩手長ad
之後仲要佢玩得好先有用

Lulu vs Karma 好耐冇見

平時rank用Morgana打Zed都好難死

多數ad 係hyper carry 先會玩karma
玩得karma 預咗要group 㗎啦

Ap mid 打zed 一開頭pussy d
Rush armguard 甚至升埋上金身
基本上都唔驚

BLG打野真係搞笑

呢個版本Karma真係meta英
個盾太變態

肥料西區

打MAD可以買定門票過大海了

已經nerf 咗好多
以前仲厚
但而家有ultimate hat mastery
招大冇cd咁滯

AJ唔使咁嬲wo.. 夠打RW 岩先前期都有優勢 係中野自爆 調整過黎就ok

第一場grx出candy

練定plan b打fw姐

3-1 confirmed

屌

點解咁快知candy出

RE真係好樣衰

ptt 有寫

最佳新人獎 moojin

garena個live lag下lag下咁

今年新人有邊個呀得果兩三個

進步獎
wuji pk Rest
pk慘

Pk最佳進步第2

WUJI

仲有fw個top同埋mad uniboy

唔係澳門搞咩 咁細嘅個台

老實講,比pk會說服好多 全季都有份打

決賽先係

Toyz

TOYZ

Pk 真大腿

最佳教練團
Grex Mad FW

hka?

agger

PK應該MVP

竟然冇TABE份

可以兩個獎既
佢都值

好矮

岩岩toyz拎果個咩獎黎

最佳教練團

最佳導演

Best player 2012

toyz到底有冇170

著埋鞋應該有既

最佳上路pk!!!

再gel頭咪有

AD BETTY
唔撚係掛

Koala pls

最佳一陣
pk moojin maple betty koala

點解下路要拆開

STITCH 勁過條乸型啦

第一輪輸ahq真係影響好大 candy

Toyz真係衰在矮
上帝係公平既

又樣衰又寸

分豬肉

過譽

pk都幾靚仔
但好似好虧咁

mvp rank:
pk 蛇蛇 maple

PK

pk!!!

Pk mvp

係咁洗Mmd

MMD ZZD

宇宙第一上路冇份 肯定黑箱

佢頭先多謝佢女朋友我呀！

g-rex = 真香港電競

乜呢家youtube無左lms直播

收嗲啦

講完自己有冇笑

我唔係gay lo ok?

要上garena live

都無香港選手

有個韓文翻譯

有香港教練

強國lpl果邊既門門直播,可能好過睇garena

出場幫史迪仔做訪問

出場9up咋掛

有香港老闆，仲要係好大既老闆

咁計MAD 算唔算

獸乘哥
連生可可都唔敢得罪嘅人

獸乘哥大啲

微風真係好MK
火龍真係好撚似泰國人

火龍堅毒

本來想話個開場柒
但諗返去之前幾季 呢季都算係咁

仲有長毛

成班倫敦金

個開場好過lpl架喇

今季最柒一定係
AFO BANGBANGBANG

今年幾好睇喎

個個真係中學生習作都不如

一邊CYO , 一邊 Clement + 長毛

背景D人聲細到聽唔到咁濟

Candy 真係好似 車保羅

連台灣搞都咁小人
我驚去澳門搞要扔壽包

LPL兩隻內鬼

係 都算幾好
應該係啲人個樣正常啲 所以睇落去順眼啲

Road收左幾多錢

澳門會有強國人睇
放心

笑死個鬼佬

toyz 搞氣氛好正

好多fans

一訪問ToyZ氣氛幾好

個主持廢撚到

grex既顏值真係屌打lms其他隊

想知去新濠係邀請去定係g社自己book

串machi比人一招KO

你好靚仔

主要有英皇出錢先有得去澳門
唔係撚有錢
睇上年個死人中學運動會獎盃就知

寸到

貝克

主持真係好廢
TOYZ都求其HEA佢

似英皇有揼水

邊到有得睇clement

toyz真係天生食呢行飯
無論係mc/選手/後勒都屌打其他人

講得最好放哂係分析台

有貝克
咁邊個做caster

轉去聽長毛好過

Rex / Cyo

垃圾CYO

ToyZ = LMS = 港澳台LOL

咁mute得聲

全勝期
開台仲多人睇過LMS個台

聽完分析台就轉台

見到CYO 已經唔洗諗

轉去睇長毛

唔請真係靠hka代表香港咩
人唔笑海燈都吠

神J奇隊野輸緊
死肥仔返去食屎啦

希望佢今年無咁快開得台

壽包感覺好大

下個po既樓主唔該張頂樓張圖置頂

Ballz都話好少見toyz咁撚認真

有邊個

唔係好好賣咩

門門，長毛

估唔到仲有機會睇長毛同clement 講lms

講真無ToyZ就唔會有LMS

toyz 好勝心夠強
之前佢都話其他選手打lms似識朋友
佢係去打人老母

屌打

香港MK仔打機係咁架啦
如果有得聽成隊香港人既隊miccheck
9成都係屌你老母/仆你個街/撚撚聲咁

收左英皇錢
仲玩玩下咩

快d開始仲好啦

未收英皇錢佢都咁認真架啦

我地打機都係咁
唔關mk仔事

呢D先係組合

放candy出來試水溫先

希望baybay唔好咁7多失誤

香港人打機就係要屌人老母

安撫史迪仔啫
劇本3:1已經寫好

真係睇門門長毛好過
睇個死肥仔

打到對面老母都唔認得

唔洗上無極都3:0啦

Wuji只打兩場 所以唔出佢住

CYO 比台仔屌左咁耐 反而講得愈黎愈多

越屌越高人氣
唔用佢用邊個
岩用既都走哂去LPL/唔做caster

屌你 屌屌屌 屌～～～～
做咩撚呀
屌 屌 屌你老母~~~~

熊貓直播係咪大陸台黎？一d遺和感都冇

kingkong抄既台

開波未啊屌

都幾多繁體

熊貓係王思聰架我記得

GREX 個香港jg 係咪比人炒左,果時又話佢識幾種語言好勁
點知出左幾場就收埋皮

做左隊內既translator

當年TPA贏世界賽係咪都係長毛broadcast？

變左翻譯

Stitch好型

變左做翻譯員

快撚d開始啦

間唔中史迪仔專訪個陣會見到佢出黎做翻譯

佢不嬲唔勁
只係得打RANK高分...

好多口水講完未

grex係lms顏值最型果隊
不服來辯

G rex 🦖🦖🦖🦖🦖

2000:300

🦖🦖🦖🦖🦖

grex
lms最型隊徽

門門都係keep住有睇LMS

肯開波未

又出CANDY

empt2y 38萬買返黎到最後都係唔係打

38萬買個有lol knowledge 既翻譯員

翻譯用

幾時又有個koala

ToyZ又嘴

wa diu toyz好撚嘴炮

見到cyo可以轉台鳥

我都想講

garena 搵2條垃圾黎講

算平定貴 普通話廣東話韓文translate

trash talk
做得好

去澳門喔！

如果有埋記得就好

好撚僧FW個死肥仔

計埋有lol knowledge真係唔貴

認真佢一有fw 既比賽就話fw 贏
打手黎

熱血bgm

今日改

以一個選手人工，你應該請唔到翻譯

終於BP

佢之前係fw教練團嘛 抽到msf最開心係佢

Kaisa！！

wa kaisa

有野睇

史迪奇kaisa

uniboy 得ryze

成日都咁撚有自信

d賽評好撚垃圾
點會估唔到人地搶kaisa

快d推撚完呢個post 開新post
一陣傾傾下完post好無癮

push

有睇kz都知啦

kaisa好多賽區都唔係first option

轉台去聽門門同長毛啦

證明lms落後

推喎

Mad 3 ban support

推

lpl都唔係必搶啦

推呀

希望baybay少d失誤

推佢老母

推你落樓

Lpl打法呢隻野生存唔到

樓主放圖呀

i go open post

Pawn子俾人雪緊仲睇比賽唔專心訓練

隻野過唔到前期
同埋lpl d ad成日腦衝
教練都唔想佢地pick啦

開新pspoetset

想見到pawn子係KT再出返

推10001